有冇人好鍾意食醬瓜

阿媽成日話好鹹要用來送飯，但是我就成日當零食空口食

鐘意食酸瓜

洗腎